[Twitter] 一鍵subscribe關心香港事嘅外國記者

pish